<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">

  <channel>
      <title>Noticias mundiales en Mundo noticías</title>
      <link>https://www.mundonoticias.com</link>
      <description>Página web sobre las noticías en general de todo el mundo.</description>
      <image>
        <url>https://rawgit.com/simarjeetsingh/Noticias/master/img/logo.png</url>
        <title>www.mundonoticias.com</title>
        <link>https://rawgit.com/simarjeetsingh/Noticias/master/index.html</link>
      </image>
      <pubDate>Thu, 01 Jun 2017 15:45:23 EST</pubDate>
      <item>
        <title>Los que luchan contra el cambio climático</title>
        <link>https://rawgit.com/simarjeetsingh/Noticias/master/news1.html</link>
        <description>La Cumbre de París (2016) se cerró con un tratado histórico contra el cambio climático.
                      Los 195 países firmantes, casi todos los del mundo, adoptaron una alianza para frenar el 
                      calentamiento global originado por el ser humano. Aquellos que lo suscribieron deben reducir 
                      las emisiones de gases de efecto invernadero.La parte crucial para el futuro del planeta. Paralelamente
        </description>
        <pubDate>Sun, 28 May 2017 09:00:00 EST</pubDate>
      </item>
      <item>
        <title>Sale de nuevo a la venta el Nokia 3310</title>
        <link>https://rawgit.com/simarjeetsingh/Noticias/master/news2.html</link>
        <description>Este miércoles sale a la venta la nueva versión del Nokia 3310, el icónico modelo salido a principios del año 2000, 
                    conocido por muchos como 'el indestructible' debido a su alta resistencia a los golpes y caídas en comparación con 
                    modelos más actuales. A diferencia del original, este nuevo modelo cuenta con una forma más redondeada y una pantalla
                    de 2,4 pulgadas curvada y polarizada. Además, es más fino y ligero. Su precio es</description>
        <pubDate>Sat, 27 May 2017 09:00:00 EST</pubDate>
      </item>
      <item>
        <title>Zuckerberg se gradúa en Harvard 12 años más tarde</title>
        <link>https://rawgit.com/simarjeetsingh/Noticias/master/index.html</link>
        <description>Dejó la universidad para centrarse en su empresa. Mark Zuckerberg decidió abandonar las clases de Programación en el otoño de 2005 
                    para mudarse a Palo Alto e impulsar el crecimiento de Facebook. 12 años después, la prometedora red social que fundó en una residencia 
                    de la Universidad de Harvard vale más de 400.000 millones de dólares (unos 376.000 millones
        </description>
        <pubDate>Fri, 26 May 2017 09:00:00 EST</pubDate>
      </item>
  </channel>

</rss>